維他命B劑量

兩粒每日一齊食會死嗎?

A藥丸:
B1 1.5毫克,
B2 1.7毫克,
B12 10微克,

B藥丸
B1 40mg
B2 30mg
B6 30mg
B12 20mg

內絡必安每粒
維他命B1：100毫克
維他命B6：200毫克
維他命B12：200微克

每日朝早一粒 夜晚兩粒 食左半年未死

先唔講份量咁少 維他命b吸收過量好似係會隨尿液排出

利申：中三bio拎b

死唔去

維他命c 要超標11倍先中毒
維他命B 我就唔知
不過呢啲水溶性維他命唔會堆哂喺肝到嘅

屌你呢啲就去google啦 當連登google咩

拉

維他命b會經尿液排出 應該唔怕

只要飲多啲水就冇問題

食正常食物補充最穩陣，吸收最好